★返工=?? 將軍澳地盤3兄弟遭吊斗壓傷 27歲孻弟命危

將軍澳康城路1號日出康城地盤，今早(14日)9時19分，警方接報指一運載混凝土的吊斗，吊運期間鐵鏈突然斷開，吊斗墮下壓傷3名工人，其中一人當場陷入昏迷，救護員趕至，為3名姓黃(27、30及33歲)傷者分別頭及手受傷，送往伊利沙伯醫院及將軍澳醫院急救，其中27歲傷者昏迷，需留醫深切治療部病房。警方正展開調查，案件暫列工業意外，並通知勞工處到場跟進。據悉，3名傷者為兄弟關係。

吊運期間鐵鏈突然斷開
吊運期間鐵鏈突然斷開

好恐怖
希望冇事啦

Facebook有救人片
睇個款條友都應該無得救

死下死下就會三件死哂
係香港做地盤=燃燒自己生命幫地產商吸乾香港人既命

唔好亂講
連登仔最鍾意吹奏地盤佬

無陰公
差點冚家產